點解cctvb冇講太古廣場墮斃單案?

唔通呢單唔算新聞

推

佢以為唔講就無人知

自我審查支狗媒體

一講今日一定多人

日日都有人跳樓
日日都要報

TVB一向不報自殺新聞

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

佢只係會報環球時報，人民日報同中央台啲轉播

無線新聞
事事旦旦

自殺，跳樓唔會係電視報導，呢下真係怪唔到。

因為袁志偉

自殺有幾可上電視？香港一年一千單自殺，有幾多單上電視

學生自殺單單都有報
係對政策嘅控訴
殉士個banner唔反應到佢嘅訴求？
你班三毛咪再幫cctvb兜
埋沒良心 垃撚圾

反映*

中午有線/now都好似無提過

無線嘅記者 如果你地仲有良心的話 請你地辭職